有冇人已經投資移民離開香港

你地去左邊

深圳

技術移民咗
投資嘅好多close咗，或者門檻好高

大灣區

邊個國家？
恭喜你，不過都放棄好多？

加拿大
其實係讀完書留低做野。放棄好多同屋企人既相處時間，不過我諗佢為我放棄既更多（10年無長期一齊住過啦，依家抽到時間既都想盡量陪屋企人多d）

咁你家庭都叫有D錢

投資已收窄
技術就醫療系中，以男、女姑娘最好，DSE後入讀䕶理士4年，再做兩年到，邊度都搶住要，尤其老美

最新 紐西蘭 唔俾外國人買2手樓！